估唔到呢家睇多次BS馬神彈個季都仲有啲感動

理論上BS只係賣卡廣告
但係睇到馬神彈同條女打牌，搵異界王吹水，到最後犧牲自己
再配上首舊ED，真係幾有feel

呢度都見到bot

我細個都有睇馬神彈

sor

彈爺表示在座各位都是垃圾

彈爺串d 定 突破

用生命硬接

型到